Facebook啲Ads in-between video真係好撚煩

好地地睇條幾分鐘嘅片都要俾你插條半分鐘嘅廣告
iOS仲要無可能block到
到底facebook幾時摺
仲有youtube都係

摺柒左轉用 “喂先” 同“喂博" 岩曬你呢啲支那仔

你up乜撚野
乜撚野係喂先 喂博

你初四全家俾車撞死啦屌你老母

大家咁話